［呼籲求救］HKU單野請聽日大家務必幫吓手

本人係HKU master，但由我讀既第一日起已經知道好多人學士畢業就出來打工，讀碩士都係內地生居多 ，博士更加唔駛講

有時真係覺得好唔似自己地方，去學校圖書館or所有地方都係講國語的學生

我唔係鼓催仇視內地學生，事實上有一部份也是開明的，但係礙於每個留學生初來報到時都人生路不熟，會被一些其他內地留學生招攬去一些大型的內地學生only微訊group，同我地港生好少交流，我地亦只可以透過做group project識到少量內地生做交流而且成效什微。

所以當某部份極紅既學生係個group到話我地係遊行係搞港獨搞分裂，普遍溫和點既內地生都會信以為真，唔會支持我地。

正因爲大學post grad俾內地生攏斷我更加希望大家幫忙呼籲其他你地認識既post grad大學生去支持聽日既行動去投票。

聽日既投票會逐步影響到以後香港學生會既運作同態度，以後分分鍾唔可以同政府立場相反

內地生以為佢地係悍衛緊中華人民共和國既榮耀其實係斷送緊自己既權利。佢地唔明白我地既價值唔緊要，希望大家可以心平氣和去討論解析俾佢地聽。

但希望聽日有投票權既人士務必要出席！

因為我地一定唔夠內地留學生有個現任留學生微訊group可以精準大規模動員去投票，唯有靠係呢網上作出廣大既呼籲，好多香港post grad都未必知道呢件事

請大家多多幫忙！

推

求幫忙

push

聽日見！

Sorry唔小心負評左
幫手推下

Lm

G持

點先有資格投票？

結果點?

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

推下先

其實呃唔到人，因為最前線的義士多數係獨派。除非你講明義士唔代表抗爭，唔係講咩都只係講大話

實去捧場

求大家幫忙

PUSH

非HKU人好難插手